鍾意嘅人唔愛我

好辛苦，我知國難當前唔好傾兒女私情，但真係好唔開心

求取暖

呢個世界就係咁

究竟係我嘅問題定咩，相差6年，佢做緊野，我final year , 話咩人生步伐唔同

係

你試下唔鐘意佢，可能佢鐘意番你。

點解，男人究竟諗咩，好難忍手唔ws 佢，但佢hea 覆，點可以令佢鍾意我

人生不同階段確實有不同價值觀
會影響到相處
但唔代表冇辦法克服
問題只係佢想唔想同你一齊去面對同克服
所以結論都係回歸返佢唔愛你既問題

我知道係好困難, 但係真係唔好再糾纏, 題外話, 請善用不推文回覆

佢有無女朋友Y？

男人通常係孚淺既動物

鐘意樣靚身材正

你唔係佢杯茶就無野好講

女仔最緊要唔好自動送上冂

比人覺得cheap 就永世無得番身。

你明知人地唔like你就唔好免強

等一個愛你既人出人或愛自己多一點

大家會互flirt, 佢對我有好感，但佢成日話人生階段唔同，我係咪比人撚緊

You are not alone

有幾多人係可以兩情相悅

哦
其實好小事
必需接受到你係不能夠得到哂所有你想得到既野 and that's okay

我鍾意既人一樣唔鐘意我
我都要接受
最多得閒上連登叫下春

俾有伴侶既人收兵
佢認定對方係結婚對象
同時又話好想同我做朋友
我又真係對佢有好感既....
唔知點樣面對同佢既關係

有冇諗過佢可能係gay?
可能你要入廠加返件配件

今生只嫁前線巴
此世只娶勇武絲

有發夢咖+34d

好想同你圍爐

巴定絲，有冇34d

Ahhhhhhhhh~~~~

絲呀
經歷緊一樣既野

來吧，抱抱～～

好撚辛苦
好想揾佢